［突發］今晚青山要人！！！

獅子山今晚會有爬山人鏈活動 而大西北既牛亦都唔可以執輸
今晚八月十五月圓之夜梗係要登上青山啦！
希望各位大西北既牛隻可以今晚一齊上黎照亮屯門 光復青山！

913 青雲站 8:00 pm 入青山
中秋佳節。港島太平山，九龍獅子山皆有慶典。一群新界屯門牛捨易取難，夜登青山（香港三尖之一），鍛鍊身心，挑戰自我。
期待各方加盟或share!

行程及裝備：
2000: 輕鐡青雲站. 恭候大家🙇🏻‍♂️ 。裝備 final check.

依實際情況，分批起步。第一批A，第二批B.....如此類推

為安全起見，每批至少一位老手 （上青山 6次），帶路，有適量急救用品。
出發，及到達checkpoint 時，必須停下，等齊人, 在TG 報平安。
例：”B team, checkpoint 2，5 人，各人狀態良好！”
然後才前進。
安全落山後，最後一次報平安，才解散。令其他屯門牛都放心，真正齊上齊落！

Checkpoint
1. 青山寺. 入山前祈願：為此行求平安，為屯門求福氣，為香港求民主。
2. 綠屋仔。再勇都要回下氣。等埋隊友，點齊人數，齊上齊落！
3. 韓凌片石，百年古亭。承先啟後，頂峰在望，最後休整！

2030: 最後一批起步,包括Admin。公佈上青山總人數，通知 屯門公園大group Admin.

2200: 到達山頂。亮燈，照耀屯門。（記得通知地面的牛牛，幫我地影相！😄）
2230: 回程下山
2330:到青雲站解散。各自各精彩✌🏼

裝備：
- 身體狀況良好，有行山經驗。要直上500 幾米，夜行更有難度。夜間口訣：黑泥白石光水氹。

- 最少1 公升水。沿途冇補給，溪都冇
-小量食物

- 長袖風衣，帽。山頂 24 小時好大風及凍。
-行山仗。
-蚊怕水

- 急救用品（如有，山上只能自己救自己）

玩樂
- 強力電筒，鐳射槍 唔少得！
- 其他無任歡迎。如果你有本事帶上去，再帶返落。

有意見歡迎發表，補充🤗
群組

1/10

2/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

光復青山，照耀青山
手足一定上呀喂

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

推

識上唔識落點算好...我淨係識上到山頂然後山路行去良景嗰邊...未試過原路返回落山...

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

（好撚嬲）元朗文宣學生妹再被白衫人恐嚇同追打

好多老手可以幫到你 其實青山寺段路比良景難度仲低

我都行過好多次😂😂反而覺得落山好恐怖
行去菠蘿山落反而冇咁驚，可能行慣咗

慢慢落就得

唔該唔係行慣行熟嘅咪撚上去
我唔想中秋有人跌落山死撚咗
我認真嘅！
我已經係TG見到好撚多人
又冇行過又唔係做開運動
又唔係行開山嘅
諗住去行青山夜山
比我屌到痴線
唔好不自量力！
嬲

呢個真 行山一定要量力而為